
                      De las 3 peliculas, la peor con mucha diferencia. Tiene un guion previsible, que cojea por muchos sitios. Desmejora un poco la trilogia, despues de dos peliculas brillantes. A pesar de ello, los efectos especiales son espectaculares y la peli no esta mal.
        
            